[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 45 , 騎士龍 19

幪面超人 Zi-O 第四十五話

騎士龍戰隊 龍裝者 第十九話

EveryTime~

朝日電視台

香港人，辛苦了

E哥

士咁撚屈點夠你玩

阿士又有出場？

咁都比佢型番次

Lm

AR 嘅設計好高質、仔細，睇得出劇組好用心
可惜俾d濕尻設定累事

已經垃圾到唔知講乜好

即係仲變到身啦
上集仲扮曬野

Btw之前就話主角on99
唔計較奧拉殺初戀
但今次又殺多件
同主角咁大仇口
都估到係癲女人

奧拉明知主角係未來會成為逢魔
同主角對立隨時令佢黑化
提早成為7逢魔兼殺埋自己
又要同時避開紫衫佬追殺
點計都係on9

Decade BGM

完全唔知咁樣對ola有乜好處

播果下真係以為要用塊牆去攞條白腰帶

連車都出埋
利伸，響鬼篇後棄左

有埋架車

最後爛左

Zio:公平咩？佢就可以型 我就係咁柒

屌主角又吾記得自己可以時間倒流

lm

Link!

疾風俾人捉到

有冇手足有link

今週嘅尾碕真花，慎入

無啦啦又加個咁既設定比ar decade
無限ar world

想最問一樣野 zio插個DCD watch再插個grand watch 會唔會再勁啲

雖然Ｄ劇情真係好on9
但今集應該係ZI-O近來打鬥最多特效同打鬥比較好睇既一集
前幾集好似冇錢整特效咁 連Grand ZI-O打交都剩係用拳腳唔知做乜鳩
今集d特效量感覺改善返少少

BTW今集奧拉殺烏魯點解無啦啦可以變到把紅色大劍出黎
之前畀Another rider追果陣又唔見佢用

哇屌阿士好撚型

唔知點解我覺得佢仲可以變身 處刑容出嗰一下

處刑曲

我期待咗一下
話曬首bgm播得一半

應該變唔到，宜家嗰啲似係阿士本身嘅力量

痴線佢做完神牙之後
d演技又型又姣好正，番唔到轉頭
佢今集隻手d動作好中二好型
仲諗緊佢會唔會攞把劍出黎變神牙

私心推介下
阿士做個套神牙，好正

佢演完神牙未

grand俾g4打到仆街點睇都唔合理
屌鳩geiz屌得好,敵人始終係敵人既你仲係效人身邊做咩野
假ora係惡路程式?
e哥仲係咁中二
用銀河破重加速,疾風grand都要硬食,姐係銀河>疾風/grand
dcd處刑曲,仲以為囉白腰帶出黎變身
隻aqua變身真係好有昭和味
e哥有披風好似係無敵mode
ar車都有,點解其他ar一樣本身有既裝備都冇
合理想像到李光人係要拍其他野先要便當,但之前係套野開頭已經講好左耐到依家成套野就完先便當
ora真係黑到底,殺初戀又殺朋友,點解咁想迫人黑化做oma
zio又唔撚記得左用時間逆轉去救人
月讀吸能量個pose咁鳩
aqua係主場反被秒,係陸地都起碼有幾個來回
兩個108
估唔到白woz仲有得出場

有無link

未，遲下應該仲出

SIC出AR系列真心想儲

diend潛咗水

係都要黑化OLA
無啦啦隻手變把激光劍
想暗示唔係普通人?

人地攞完寶物就走啦
仲留係到托柒咩

咪又係走佬

會唔會時王係機械人假扮

我平時睇開個fb都冇update,我都係上b站睇

上gimy,而家都有

another豆奶特濃好感動

白woz係dark rider

woz vs woz
好睇程度可唔可以追上斬月vs斬月真

以時王標準都幾難

呢樣真

見到another drive都有車 就諗起build係度玩籃球

zio 45

啱啱追返build 再睇返zio真係

woz不如做主騎
個final form> 二騎之餘重要好似未曾一敗
重加速都吹佢唔漲

又黎on9劇情
明明洗白左又出番黎做敵人

yeah! Grand Zi-O終於贏返次

見到架車我都wow咗一聲

其實好多rider亦正亦邪
lm等睇柒蕉

屌 ZiO II出嚟做咩㗎

btw吾你老母

套野D角色行為一早已經無邏輯可言

月讀出黎個下尷尬到
呢套野挽回好評既唯一方法就係
Decade 再出黎變番身既時候 手上出現時王三張卡
再變咪時王做武器打鳩敵人
都好過佢而家都唔知寫緊咩劇情

再變身同拎時王卡應該會
但武器未必會啦

銀河最強嘛

好尷尬
同埋就咁申隻手對住條友就吸得返d力量咁簡單

點解無啦啦又關108事

grand zio召喚hyper muteki打到最後一集
咁咪唔洗俾人打到訓低

GRAND ZIO出唔到FINAL FORM

變把最強劍定錶帶鞕Danny?

屌你劇透又唔較細字又唔轉色想點

出到Genius架

晨早block左

ola殺uru有咩着數？
成套zio真係好奇怪

我仲以為要偷佢能力,但又唔係

Ola好似搶咗uru嗰頭飾
但係又有咩用

新片

Another World係化不可能為可能嘅世界，Danny 將已經合二為一嘅Paradox roimude 召過嚟俾Another Drive 錶同變咗ola

哦囉呢decade墮

Kamen Rider錶

Roidmude 108好似係Drive劇場版既Dark Drive
但點解要疑態做Ola同變做Another Drive就唔知
感覺好炒埋一碟就算

Grand zio都可以
召ooo咪用過

個個話阿士過得好爽，因為冇咗鳴瀧

係？！

小心有雷

prove dead

有能力但唔用

老老豆豆，如果唔係食設定今集幾好睇
有兩個劇場版拉打出黎互打
最尾白woz又出返黎估唔到

不過ola個part真係

唔識日文都知幅圖講咩
7月21日post

香港需要幪面超人

十年後sogo仔又會唔會型得起呢

十年後先再諗啦

十年前睇decade都唔知佢可以咁型

要鏡版莊吾聲，然後打鳩十年後主角

要有埋處刑BGM

我知佢係劇場版個隻呀但安排既理由係乜
其實成套ZI-O成日都係安排左d野, 但無原因無動機

多謝你支持
不過去完呢兩日都冇咩心機

不嬲都型

金兔銀龍先係final form

tv版都碌唔少地，係bgm出得多。
但時王入面有氣場有實力有正常髮型

被劍打到飛起

冇用神主牌姐
神主牌招其他拉打
除左boss級既十面鬼同呀波羅
其他都係一招秒
夠曬屈

咁講法時王一樣可以咁屈

香港人每個都係幪面超人

果時個個睇佢比劍打柒
都唔知幾開心

激情態屌龍騎同劍，幾開心

一出完FFR就扔劍埋牆

Movie

變劍斬鳩人真係成世都記得

白倉話會有驚喜
個驚喜係咩

單手擋個下

不如問套嘢係講咩仲好

對上一次認真睇既拉打電影係EXAID true ending
真係好好睇

係zeroone

Exaid成套高質

好睇到停唔到
我係後追呢套，然後3日都冇就睇哂
睇完個下仲諗點解咁快就完左

劇場版既話True Ending其實一般近幾年Surprise Drive最好睇

呢個都叫驚喜
連上集時王op都播左一少部分呢幕完全唔覺有乜咁驚喜

再對上係咪已經係w

A to Z應該新平成第一仲要有Director cut
最垃圾我覺得係鎧武玩踢波

好耐冇試過好似以前舊平成咁玩平行世界
反而成日都係做套係4x集-4x集之間嘅劇場版

OOO好似都係平行世界

最強形態

咁wizard同鎧武個劇場版某程度上都算係平行世界既

OOO個劇場版原本個故仔唔係咁，係因為311大地震後小林阿姨覺得要做返啲野去鼓勵返日本人，於是改左主題做「團結」

隻機械ola係邊度黎？？？

Geiz Final Form 流出

腦殘DVD

月讀塊面尖左多既

根據今集新設定
應該係喺108 roidmude打贏drive既another world拉過黎

成條智障咁

嚇到瀬屎甲

龍騎中文op幾岩聽 沖出去
和平地帶面具 歡呼聲撐下去

世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel~~

巴打你去寫劇本啦！
係就正

鳩估後面用舊腰帶變身
到時叫grand zio call舊平成再變武器打鳩ar dcd

平成拉打走佬三寶
1. decade碰牆
2. stream槍
3. woz塊布

拉打迷FF^

現實：出黎講兩句chok一chok就話zio要靠自己然後唔見左

真實情況：直頭唔再出現，提都沒提過去左邊度就播映完畢

好靚 有埋本書就perfect

求吓你email條橋俾東映

4. invisible

5. 叉我s

呢個時候都應該拍完啦

6. clock up

7 bugster數據化走

新拉打出場時先有既快速步走算唔算

W又係好好睇

佢遲咗去 書展大把書任拎

8.電王列車飛過

撞到佢3次
加埋見到龍騎 kuuga zio gay子同woz，但我淨係同到龍騎同埋woz影相

咩嚟

Evolto

向好嗰方面諗

套垃圾就快完

12月應該有zio劇場版?

是撚但啦屌

有既話期待劇場版阿士做多次世界既破壞者打死zio

講ZIO真係發瘟
DCD CALL馬去打柒佢

拎完卡轉頭打鳩佢

士:大致上知道咩事

見網上有個D 劇集簡介 如果係真的話呢套真係爛到一個點
最後一集竟然接去家下就播左既劇場版到 咁TV版睇嚟做咩
本身仲以為呢套野會有DCD篇 補完返DCD 點知又無 真係好失望
睇怕亞極隴篇真係巧合而有既奇蹟

咁exaid都喺劇場版先喺true end嘅
只不過exaid做得好，無咩人屌啫

exaid淨係tv已經夠哂完整

所以咪話佢喺做得好囉
zi-o同依家啲game一樣，未出game就plan定season pass

Exaid唔睇劇場版都冇所謂
但zio逼你睇劇場版先有完整結局
屌同當年dcd一樣，但當年唔比咁做

十同二十週年作一樣咁鳩屎

浪費哂設定

其實唔睇劇場版好有所謂
exaid咁正，點可以唔睇埋劇場版
仲有之後嗰三套外傳同小說都最好睇曬佢

劇場版嚟講其實我幾中意be the one，
啲分景、演技都好有feel

又有真兔龍form,又補既老豆tv入面冇講既野，真係好睇

個feel幾正，但喺做出嚟就有輕微嘅眼高手低.....

睇完劇場版劇透

如果整套oma zio外傳講佢生平我一定比錢課金睇

有冇交代點解變埋咁奸

套野先係TV 應該要做ge 主線

兩套都係白倉條撚樣負責既,會好得去邊

聽人講Oma好似唔係奸

今集

震懾敵人

哇......放落tv啦屌

我屌

放係TV版咪神作

捉鹿唔識脫角，
呢個setting放落做TV主線好過睇時劫者呢3件傻仔玩足成年

其實係咪用晒錢去design 20隻AR

打完ar dcd，冇哂時劫者就世界和平

想問吓睇完劇場版嘅ching
Oma喺咪算係平成最強拉打

睇到上面個劇透之後。。。

時劫者當中boss 後20集講劇場版一定會好好多

最後cg打鬥我唔係幾中意
而且個boss有啲隨便 無咩店長個種壓倒性實力

武鬥唔夠打玩文宣

咁即係oma先係真正既終極形態
劇場版個個就只係oma前身

原來係咁
我仲以為一個係年輕版oma
去到咁上下就進化做老年版oma

如果係真就好

咩rider time
應該學eternal咁出套電影長度既外傳

出還出
唔好比龍騎hehe劇情..

呢個外傳真係就算揾得返哂啲人都係咁話
唔出好過出 劇情唔講hehe都係差
哂哂啲人 哂埋龍騎個名

咁個分別位應該係trinity開始唔同？
一個莊吾冇好多養唔熟嘅契弟反而順風順水到直接喺逢魔之日齊錶
一個成堆契弟阻撚住唒齊唔到錶反而俾垃圾trinity

時王=垃圾

cls隻騎士龍仲醒目過目留人

唔只啦 剩係時劫者班人同白woz已經加速左逢魔之日嘅來臨
由geiz同月讀穿越左返黎嗰刻已經唔同左

睇返呢part狂換memory真係好正 十年前

呢套真係好特別 成套既色調同正傳有D分別 但係劇情真係 好多位都仲記得
最後剩返既MEMORY 係JOKER 之後用JOKER 打哂班人
最尾又有風都既風同E哥既全MEMORY J死人

坂本例牌風格，filer加瘋狂轉形態
當年拍到movie 大戰ultimatum
個個都話睇到坂本疲勞

同ultimatum 係最後有dc版既劇場版
好on9係上映版cut左怪人同盟係同e哥外傳個超能力村有關唔明點解上映版會cut左

游流仙armour

想問邊到可以睇返a to z劇場版

可以換 #1 template

其實w d memory收係邊？？？

屎忽gap

KIVA真骨再販

幾時先出電王同DRIVE真骨

Drive可以等多個十年

冇講

應該一樣
逢魔之日本來當日集齊全部rider watch
然後係用zio2 watch變oma zio

所以本質都都係20個拉打合一

20個watch唔係會自動合左grand zio咩
可能係啊叔公幫佢升級先變oma zio

我覺得係自己要成為oma既決意

如果係build要拍幾耐

zero one型撚到

嘩屌

其實逢魔之日正確黎講係幾時
Tv做做下做到劍編之後直頭無提

tv 嚟講就係zio III 出個日

不如話ooo要點搞

蟲系combo

講曬咁多款都要兩分鐘

我想講KRL字幕組最新一集zio,
回覆完個post入面冇seed
有冇巴打有

唔係build多d form咩
build係60*59
ooo係6嘅三次方
利申:中學畢業後就冇計過數

嗰個係早咗，本身係七月
Danny話比本身嗰日早幾個月

嚴格上build應該係30*30 分返organic 同inorganic
不過都多過ooo, 仲未計hazard form

超期待

認真我都仲係覺得變身音最尾句google translate好搞笑

紅加黃好似唔多靚

真香警告

好型

香乜撚嘢

粉紅色甲配黃色底不得了

靚會睇厭
醜會睇慣

適應下先

我想問吓
Oma起自己嗰雕像係咪真係純粹攞嚟紀念

01轉左粉紅form好似有d怪咁

呢d普通form反正唔會長用

點樣震懾懾

類似金日成銅像嘅存在

認同，依套算幾有心思，同埋劇情連到落tv版主線到

Movie大戰/Generations系列既話真係第一套平成Gen最好睇

但個變身cg真係咁簡單,主拉都叫做有蝗蟲鷹cg,2,3拉就咁變身,定係番前預告cut咁啲cg
同埋飛鷹form就咁加舊膠係面,真係好核突

其實個cg都唔平
不如估下出到幾集

幾時加多隻老虎變tatoba

講講下都想睇呢套劇場版

咁快就一年，有種希虛嘅感覺

今年過得特別快咁

睇黎timejacker無怪人form

全部都做過another rider

takatorabatta